男朋友話懶得del相

第一次拍拖
早幾日俾我係男朋友電腦嘅桌面發現一大堆佢ex fb嘅cap圖
然後佢同我解釋話係以前cap落嘅，因為懶得del，而且又覺得我唔會見到，所以就一直無專登摷返晒啲相出黎del
（話依家已經del晒）

問題係，我同佢一齊咗幾個月，
我間唔中都會表示我其實都幾care佢地以前嘅野，而佢都好清楚。
暗示好，明示好，次數多到我自己都嫌自己正煩膠
但係佢都仲係咁樣
依家個心好似穿咗個窿咁，唔知點同佢繼續

補充返少少野，
佢同ex一齊嘅後期嗰段時間，我同佢ex幾frd，
成日望住佢地拍拖 亦都知幾多佢地之間嘅野

原諒我喺香港人大難當前嘅時候仲講呢啲垃圾野
五大訴求，缺一不可

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

不反對通知書申請中

9月6日 反濫捕 抗威權集會

同佢傾下先 但有啲相唔del得
係咩相？

就緊係黎緊星期六既香港機場壓力測試宣傳圖啦
咩話？佢手機無呢張相？
仲唔叫佢上黎down番張？

記得唔好刪埋呢張美國領事館既相呀
係星期日會有香港民主法案既集會
唔好唔記得去呀

幾個月貨仔， 叫人del咗啲回憶， 你去食屎啦

撬牆腳 睇私隱 仲要發脾氣

共享男友

其實無要求del，但如果佢收埋啲我都ok
放喺桌面，我碌兩下就見到
而且save相嘅日期仲要係我地一齊之後

佢以往有幾重視ex 今日一樣會有幾重視你
如果佢對ex係揮之則去 對你一樣係揮之則去
有個重情義既伴侶係好事
問題係 你自己對佢既信心有幾大

無撬牆腳
係佢俾佢ex飛咗一年半之後，佢追我架
電腦係我條佢面前，用佢電腦down野，想del返嗰陣見到

＊我喺佢面前

如果佢個心真係掛住ex 會唔會咁大方俾你發現呢樣嘢
俾你用佢電腦 啲相唔收埋係隱蔽既folder
仲唔抺哂啲蛛絲馬跡咩

而且我同佢都有討論過呢個問題
佢自己都話如果有新嘅另一半，del晒啲相好基本

撤回唔係為咗俾香港人降溫；
撤回係要分化外國政客、媒體，
令佢地失去插手香港局面既意慾。

香港人
約定你

九月八日 星期日

12:30pm
遮打集合

2:00pm
美國駐港澳總領事館
為《香港人權及民主法案》請願

唱國歌(美國) ：

揮國旗(美國x香港) ：

香港人，九月八日見

好青春，好中學feel既內容。
如果係高中生，做法不完美但可接受

五大訴求，缺一不可！

廿頭啦，係我個人EQ低

都幾有道理
多謝絲打

因為不捨 我明

樓主同男友ex之間好fd架？咁先後次序其實係點？

佢地一齊咗先
然後我識佢ex，有段時間（一年左右）都幾frd
個陣我同佢仲係陌生人，關係只係frd嘅男朋友

然後佢地分手，因為某啲原因我成日同佢有接觸
佢追左我半年，我地一先齊（嗰陣我都好糾結一齊之前亦都有同佢ex講

佢地分手一年半之後我地再一齊
而且佢係俾人飛架
我唔係第三者

佢點解比人飛啊

畢業之後come on james

同我男朋友一樣 嗌左好多次交 最後幫佢係電腦del曬佢ex啲相 啲野擺曬天台 有啲比我扔左

有時睇多左就唔好攞出黎嘈
我個ex夠話無睇我電話
失啲一舉一動佢仲清楚過我

話會del 結果咪又係比你發現
係代表啲咩呢

佢話係懶

講埋啲垃圾

對唔住我太低B

做我女朋友

人大左你就知道。

好既戀愛對象，往往對前度有咩不足，就對下一任作出補償。

只要佢唔係念念不忘，前度其實係幫你教仔。

佢都好大方，放桌面唔係收埋

大方d，唔好好似林奠咁五個合理訴求俾得一個，仲要搞撚場大屠殺之後果一個都仲拖住先

五大訴求缺一不可！

垃圾男人 邊有得話懶唔懶

幫佢del好似唔係咁好喎

對唔住

如果佢同得你一齊
佢會"懶"得去處理自己既野
咁你就應該知道自己係咩位置上面啦
咁你得兩個選擇架咋喎
一係信佢, 接受, 唔好再呻
一係就插盲自己
我睇你都唔會分手架啦lol

你叫佢del
然後比佢中出
佢就會deal

仆街好似俾你講中晒咁

臭雞 d閃卡好難影得返

樓豬驚舊情復熾？

咁又無
佢ex飛完佢就即有第二個啦

唔係個個人分手都會del哂啲野，唔記得左個人，點會仲記得同佢全部既野係邊，仲要搵出黎del 唔洗太上心

咩叫唔知點繼續？分手？

公主病 你同佢以前拍拖定依加嘅佢拍拖
佢以為係點關你撚事？ 你同佢亦都改變唔到
有相又點 你自己柒無ex姐

其實想妳有醋意，阿妹你同男友仔今年幾歲？

其實係
發生左嘅所有野都有份塑造成而家嘅佢
要佢del哂啲野咪即係否定佢嘅一部分
咁無意思咖喎
對方唔會留戀唔會開口埋口都係ex咪夠
銀包呀鎖匙扣呀嗰啲如果仲用緊ex嘅咪送個新嘅去replace佢

垃圾野唔好推

其實好少事 唔需要介懷

因為如果佢係要搵返ex
有冇相你覺得係重點咩

順晒你意乜都就晒你好無？咁控制狂都有

如果愛同唔愛之間，你用del唔del相黎衡量既話，一段關係仲有意思咩

你果然係垃圾

我明
佢同前度發生左d事
應承左我話block無block到
比我發現左 發哂脾氣先block
而家又淨淨雞unblock 仲要save返contact
仲要又講大話呃我 唔知佢諗咩
好失望又好心痛但好想同佢一世
又唔同得佢講 好辛苦

愛情係咁咖啦
中意得一個人就唔理佢好定衰

以前嘅事其實無謂執著
而家佢淨係中意你一個咪夠
但絕對唔係用肯唔肯 del 相黎衡量嘅

講到尾都係你唔夠信心無安全感啫
除左唔 del 相之外仲有無其他野你覺得佢同 ex 係藕斷絲連先
有就整理好同佢冷靜啲講清楚
睇下有無個大家都接受到嘅方法 make a way out
傾唔掂就證明你地喺呢一刻夾唔到
自己再諗下點處理

你要佢del咪即係要佢loop一次佢地既回憶

我明係會唔開心 但係分佐手就咁快放棄同Exx回憶既人對感情重視極有限

我都唔會del 分左手唔鐘意連睇返d相都廢撚事
（利申 女）

我ex 將我exex d 相zip起左，話幫我set 左password，話一陣msg個password俾我

我:唔洗啦，你del左佢得啦

你諗清楚佢係中意你嘅好定係你本人
前者嘅話代表任何一個比你好嘅人都可以取代到你

Ex呢啲前事無謂拎黎比較
你要 concern 只有而家呢一刻佢係咪淨係愛你一個

平心而論每拍一次拖對對方嘅愛都會再保留少少
尤其是係啱啱過熱戀期嗰時就最明顯
唯有時間可以令佢慢慢投入更多
不過用時間黎做注碼係一場豪賭黎

你覺得佢地真係分左手咪得囉

我知 但係過底線了

[size=3]係佢面前掉能爛部電腦再大叫五大訴求 缺一不可！

你慘啲
明嗰種發現對方講過唔算數嘅失望

水泡

完

其實有一樣野我講漏
我同佢之前有討論過呢個問題
佢嗰陣就話分咗手又有新嘅另一半，del晒啲相係好基本，又話嗰啲keep相嘅人好自私
但係點知原來佢都無做到
咁做乜當時要咁講，係咪hea9我定撚9我
覺得失望

咪撚再推
推返831失蹤手足post

咪撚再推

咪撚再推
咪撚再推

咪撚再推
咪撚再推
咪撚再推
咪撚再推
咪撚再推

咪撚再推
咪撚再推

咪撚再推
咪撚再推
咪撚再推
咪撚再推
咪撚再推

咪撚再推
咪撚再推

咪撚再推
咪撚再推
咪撚再推
咪撚再推
咪撚再推

咪撚再推
咪撚再推

咪撚再推
咪撚再推
咪撚再推
咪撚再推
咪撚再推

咪撚再推
咪撚再推

咪撚再推
咪撚再推
咪撚再推
咪撚再推
咪撚再推

咪撚再推
咪撚再推

咪撚再推
咪撚再推
咪撚再推
咪撚再推
咪撚再推

咪撚再推
咪撚再推

咪撚再推
咪撚再推
咪撚再推
咪撚再推
咪撚再推

咪撚再推
咪撚再推

咪撚再推
咪撚再推
咪撚再推
咪撚再推
咪撚再推

咪撚再推
咪撚再推

咪撚再推
咪撚再推
咪撚再推
咪撚再推
咪撚再推

咪撚再推
咪撚再推

咪撚再推
咪撚再推
咪撚再推
咪撚再推
咪撚再推

咪撚再推
咪撚再推

咪撚再推
咪撚再推
咪撚再推
咪撚再推
咪撚再推

咪撚再推
咪撚再推

咪撚再推
咪撚再推
咪撚再推
咪撚再推

都係嗰句
冷靜啲整理一下佢有咩行為令你不滿 / 接受唔到
冷靜啲諗下點解會接受唔到
有無辦法諗通佢令自己接受到
唔需要逼自己接受嘅每個人都有自己嘅諗法
真係唔ok就坐低講清楚佢解決佢

無謂比呢啲小事搞到又嗌交又盛啦
兩個人之間溝通同信心最緊要
比啲信心佢
同時比啲信心自己啦

朋友夫都食

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?
分別在於：

殉港手足：
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
Zhita Wu（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐（27歲） - 4/9/2019
9人離世

還有：
4隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

《願榮光歸香港》

不停咁講大話欺騙我

點解要 del , 同搣人連儂場一樣

［突發]大圍八爪魚天橋上面幅紅色剪紙比廢老掉咗，巴絲速入

快啲入嚟幫手推到作者拎返幅剪紙

On9

如果你搵到上一手既閃卡你咪仲嬲？

[緊急] 消防員爆料！消防處講大話！唔好俾佢沉！

哇唔講以為係我開po

我個ex直頭當面話對住我冇佢之前暗戀過個女仔嘅feel
冇一齊過 齋暗戀 仲要成四五年前 on9到我冇再理佢 反正又唔係超認真過人世嗰種 你唔係太中意我我無謂中個頭埋去姐 然後佢嫌我唔揾佢嬲鳩埋我 你點對人人點對返你 少少野都唔撚明

你確定係ex?

國難當前 唔該先放低兒女私情啦

仲意為係講del發夢相！原來係呢d濕9話題

好難啊嘗試接受左2個月 仲未接受到

你都知國難當前呢 你都知你講啲嘢垃圾呢
咁你仲po 出嚟?

可能係佢唔當你係佢人生入面嘅一部分

回憶係del 唔走的

人總要帶住一兩個遺憾走到生命盡頭（可能佢唔係）
咁你又接唔接受

唔可以有其他煩惱？呻下都唔俾

－－－－－－
831 CCTV

我同佢都唔需要返大陸做野 亦唔會上去吃飲玩樂
而且發夢係影唔到相架

垃圾post要用不推文回覆

留番慢慢j

其實係我唔啱 一是激動咗 講返聲唔好意思先
連登本來就係一個咩都可以講嘅平台
只係最近大家俾香港搞到有啲唔開心 所以激動咗講嘢無經過大腦 sorry

一係del 一係分手 唔洗講咁多

真係唔會del

男朋友放咗同ex啲即影即有喺上鎖櫃桶裡面...代表咩

分手,好快翻撻

太介懷都盞自己沒趣
一係你就turn自己，唔再提佢ex不斷搞啲新花晨做啲attention please thank you for your attention 既野等佢心中只有你
一係你就訂死線，明確咁話唔清哂啲舊患你地行唔到落去，死線一到你直接走，咁你就會變左佢念念不忘既ex

啲女人成日諗到好複雜

呢方面傾唔埋仲要去到幫佢del真係放生算
大家既價值觀唔同 一開始好難挨
咁都要嘈仲要我郁手既話應該唔係del相 係成部機開唔返

[十點鍾尻嗌]每日搭正十點請大家首先高唱國歌[願榮光歸香港]先進行尻嗌

麻煩大家每日十點尻嗌前請大家首先高歌[願榮光歸香港]一次，唔唱都請你地用喇吧大聲播放，好似踢世界杯前唱國歌振奮士氣一樣

俾佢扑咗未？

831 要知道真相
要CCTV

乜鳩都話回憶
老實講，係人見到另一半仲keep住ex啲相都唔高興啦。過左去點解唔係由得佢過，既然都無留戀，del左佢都不痛不癢啦。
覺得唔係既咪價值觀唔同，接受到咪一齊，唔得咪算

ex係你男朋友嘅回憶黎
憑咩要人del

一句講晒有無閃卡?

你身材冇佢咁好or你唔夠佢淫or你條仔鳩痕想回憶下

應該down落黎j唔記得del
j熟人同ex，別有一番風味吧

姐係佢未準備好開始新戀情
仲要咁求其放桌面
話懶得del可以同你講
藉口嚟
回憶還回憶
係你條仔嘅事
連收埋佢唔比你發現都唔肯做
你自己睇路
比佢騙財算鳩數啦 咪比佢騙埋色 自己好好諗下啦

巨蟹座？ 會念舊

你因為死物同佢嘈交
佢有舊相，你可以同佢講
我見到會唔開心，如果可以請你del
如果唔del就唔好比我見到
之後你就唔好再主動搵佢有無
比信心對方同自己
你想關係健康既，唔好逼人做任何野
基本上你同佢關係破裂左架啦
你預左唔會長久，除非佢無能力識其他女

別咁樓主你都要愛你自己多點

相嘅話佢冇咩所謂 係有啲野唔比扔啫咁又冇價值觀唔同

食屎啦你

我意思係佢唔自己刪/一早刪
始終幫佢刪同佢自己刪係兩回事
我自己放低左就會刪 所以拍拖前已經清理好啲相
所以如果遇著個相都要搞到咁 真係
Btw物件我都會鬆手啲既

無

開喺感情台都唔得?

你個ex似係真係仆街